警告張超雄5大訴求未傾掂就唔好搞小動作

麻煩你今日6點前收回!

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

收皮啦屌你老母

佢果個係單次移交黎炸喎，之前提過正苦N次都唔接受果個。

泛民嘅修訂上到立法會夠票過咩？
咁都過到即係建制派鬆章你過，有冇諗過佢地點解要俾你過？

政府而家好明顯已經控制唔到局面，即使佢地話要撤回都冇人會信佢地，除左不斷派狗出黎打人佢地咩都做唔到
但你泛民而家提出修訂，即係幫緊政府說服市民，送中條例已收皮，最直接結果就係令運動失去最大議題，無以為繼。

而且張超雄呢條條例係咪真係代表送中玩完？呢件政治風波完結後政府一樣可以再修訂加入中國成份，我真係完全睇唔到泛民版本修訂對我地有咩著數

屌你老母
個焦點5大訴求講撚到得一個訴求咁撚樣

警權過大e家先係重中之重啦
失焦點

其實如果數唔夠票就唔做，同正苦就冇分別架喇。
正苦而家玩無賴，講明你地點嘈都唔會再應你地，有張議案就可以迫班粉皮出黎面對。
喺議會影住佢亂講野，件事先有得鑽落去。

咁我地做咩要賣大包俾佢無痛解決其中一樣訴求姐
訴求愈少，政府就愈安全，其他四大訴求係因送中而爆發，無左呢樣，無人可以擔保仲有幾多人會留低抗爭

而家議會休左會，抗爭咪一樣愈搞愈大

以前明知過唔到都要推議案係因為未能號召大規模反政府運動
而家運動成左形，示威者攻入立法會就係象徵議會失效，我地仲要求緊全面普選立法會，點會嘗試靠失左效嘅議會去了結其中一條議題

抗爭者期唔期望議會解決問題，當然係抗爭者既選擇啦
但做得議員，無論出面有定冇抗爭，議會入面既本份都係要做架啦，呢啲就係日日講既兄弟爬山

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

咁你就要睇下你喺議會所做嘅嘢會帶黎咩政治後果，會唔會變相幫左政府減輕政治壓力

任何形式嘅修訂對政府黎講都係一個落台階，提供一個佢地可以喺自己全權控制嘅戰場（議會）上解決呢場政治風波嘅機會

呢個機會對街頭抗爭者黎講可以係致命嘅，失去送中條例嘅威脅，運動就加多幾分散嘅危險，呢個大包點都唔可以白白送俾政府

6點前已撤回